我好掛住你呀！

我好掛住你呀！

你有冇掛住我？

掛住又點? 有咩用

嗚嗚嗚

喊都冇用,振作啦巴打